(緊急）今日1215左右去咗鑽石山地鐵站噴漆嘅手足

831

pish

721

推

Push

721 831

推啊

冇車入去諗住東涌行入去觀光既同我入黎

推…證真係跟身好冇

92罷工

屌
點會咁撚大意既

堆

push

721
811
831

推

btw, 證件嘢真係跟身, 貼身好呀
袋只可擺D 濕聲其他嘢, 隨時可掉

推 入機場

快快手整個checklist喇，唔係太急好易漏啲細微位

入機場

721
831

721 811 831

有野做唔好帶證件出街

831 push

繼續push
721 811 831

快清 狗已經上緊黎搵緊喇

咁啱執到仇人張證 幫佢袋住先好合理丫
唔洗咁緊張喎又唔係身份證

Pishpish

PUSH

會唔會書包咁岩俾人偷左

帶證件黎把撚

點解可以咁大頭蝦

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

屌你老母死黑警

612 721 831

咁搞笑

612 721 811 831

推！！